各位下一步唔係要清算左膠, 而係要清算全港陰謀論專家

日撚日話人係鬼, 日撚日話習近平係好人果班, 一撚定要死左先
香港先有得救

岩